如果車路士想真正改造踢球風格，就該讓薩里繼續執教

車路士客場0-6慘敗曼城。加利佬表示：“如果車路士的高層真的希望球隊能踢出高質量的足球，那他們必須讓球隊目前的改革進行到底(將薩里的傳控足球進行到底)。”

“現在不是違背這些的時候。現在，在未來的24到48小時裏，我們將看到車路士是否有將改革貫徹到底的信念。在過去，我承認，車路士嘗試過要進行改變，在維拿斯保亞斯手下，在史高拉利手下。現在，車路士會堅持地信任薩里嗎？”

“如果他們真的想長期地堅持這種足球(傳控足球)，球會就必須堅持，在堅持的過程中忍耐陣痛，堅持改革。”

“(進行傳控足球改革)這是車路士之前沒有完成過的事情。如果車路士目前的目標是改造球隊的踢球風格，他們就需要讓目前的主帥繼續執教，不要倒退，不要(像解僱維拿斯保亞斯那樣)重蹈過去的覆轍。”

“阿布受到了哥迪奥拿足球風格的啟發，哥迪奥拿的足球，其控球率能達到75%到80%，這是車路士此前沒有實現過的。”

我支持曼聯搵番摩狗堅持改造踢球風格

堅持個屁咩
沙利根本冇料

要買埋insigne callejon hamsik allen畀煙蛇先得

沙利本身教拿玻里果陣都係大炒廢隊，但俾強隊炒，無他既佢一味對攻，廢隊廢咪俾佢炒到仆街，但強隊打防反+迫搶壓翻上黎佢就仆直，睇過佢對國米都係on99咁俾國米炒

我之前冇乜睇過拿玻里啲波
不過睇車路士今季至今嘅比賽
個人覺得，佢嗰家波都應該係攻強（但效率唔高）守弱
前場球員啲佈陣，既密且闊，似係想做好多細緻頻密嘅短傳入楔
連兩閘都上到好前
呢啲打法通常會令自己個後欄無咩人
如果連六號位嗰件都冇咩防守力
咁對手就會容易打反擊得手
如果喺意甲，可能因為對手反擊唔算好快之下
仲冇咁易現形
喺英超可能就會相對容易出事

其實車好有條件係前場放密啲做波 因為有簡迪 但竟然佢唔放簡迪打防中

直接請哥迪奧拿教咪得囉 死暴發户 車狗

中場唔揾人逗住左

巴克利簡迪攻中我fifa 都擺唔出